有無人會出年會retake dse econ?暑期dse econ 特訓班.

依個班係專比DSE ECON retakers
課程總共12小時
如果你考得唔好今年,未必係你唔識,而係你答唔到考評局想你答既野,又或者係有d細節位你唔係好識
依個課程主要係教授點樣考好dse econ
我會主要用pp黎做教材,以實戰經驗考授大家點考好個試
當然,大家都配合我要大家做既野,包括功課
同埋報得既同學一定要有心考好個試,無心考既野話唔好報
課程將會由8月底開始,2個星期內完成
課程將會由小組型式8-15個人,我會出去book班房
課程費用:$300元

利申: hk alevel econ A, 大學讀ECON first hon
不是香港讀大學

有興趣既話可以telegram我

其實唔明點解咁多負評
淨係出去book埸地12個鐘都成2000蚊

1對8-10人要有牌

教師牌?
我諗住出去book 持牌既課室呀